主持： 黎樂民 嘉賓：林卓廷 吳明德教授 爆林鄭的官威，從無將民意放眼內，現在黨已是唯一主子

爆林鄭的官威，從無將民意放眼內，現在黨已是唯一主子 |
12月4日 (第二節)
主持： 黎樂民 嘉賓：林卓廷 吳明德教授
20201205

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: